唉今日tvb狂播暴徒拆黨鐵...民氣好危，跌左15%

仲訪問埋啲人都鬧示威者

民氣又無左15%.....

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

民氣？
放屁個d？

嗯

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

閱
善用不回覆功能

嗯?

好的

樓主講事實等俾連登仔負評攻擊啦

以往藍絲打人當睇唔到？選擇性失憶？

你自己都識講啦tvb
唔通cut啲支持抗爭者既播出黎咩
仲睇tvb##

TVB選擇性咁選擇D訪問內容出來嫁啦.屌

係
無「民意不會逆轉」呢回事

屌你老母又係度失敗主義
大家起底睇下呢條友開嘅post 就知咩事

傻鳩樓主

你覺得連登仔還會care民意麼？

你認為雙黑會care民意

五毛死全家

純分析
睇到, 亦會好反感藍絲打人
但不代表拆黨鐵就完全不會反感

事實上淺藍黃還是佔好大比例
藍絲打人, 會反感, 淺藍會想割蓆
拆黨鐵, 都會反感, 會再次親向深藍

閱

巴打等俾連登仔屌分化、5毛啦

同一番話點解講兩次嘅 合作無間喎你同樓主
屌你老母死全家

低能，再日日拖手唱K就真係冇哂民氣

哇，惡撚到

你認真就輸了

tvb就收收皮啦唔該

五毛放風向姐
洗鬼理

15%藍絲嚇到轉中立？

見到樓主睇tvb就知唔係同路人

係呀，過左3個月啦，每次跌15%家下應該接近0%，好撚驚呀屌你老母

ON9

形象工程係和理非責任
勇武抗爭者係出師有名

和理非做好文宣
根本唔會有民意逆轉

好在有唱歌同人錬升返啲民氣
唔係一早跌到0

月，蛾，blocked

想割我地勇武蓆，打撚柒埋你呀

仲講民意？

noted with thanks

CCTVB仲有人睇咩宜家？

15%? 點計呀
200萬人黎計？唔好亂吹風啦

死坐家啦 垃圾

樓主係著名3毛
無視就得
不推文

tvb

屌你老母事到如今仲睇TVB嘅都唔方正常得去邊啦

83 第二個訪問好明顯係黃絲 但比CCTVB cut 到藍絲咁

我都想講
有腦既一早唔會淨睇cctvb
到今日都信足cctvb既個班生物，從來無偏過呢邊囉

不推文呀ching

暴徒？
又自爆自己係狗/藍屎？
仲睇cctvb，笑死人咩

blocked啦，呢啲垃圾都上到熱門

樓主下次應該話

義士折黨鐵，民氣高漲，升左15%

包你即刻勁多正評！

做乜鳩

哦哦哦

不推文回覆

好煩呀你
自己去google 梁啟智同李立峯既分析啦

Noted with thanks

推 善用不引用功能

今時今日仲民意
和理非都知唔係佢死就你忙

onl9 2019啦仲民意

Blocked

個15%點嚟

做文宣解釋會好d

走啦分化鬼

noted with thanks

咩叫民氣

是但啦 去到呢刻大致上大家都靠曬邊 如果咁就流失到嘅民意就要唔要都罷 藍絲都唔會暴力就割 淺黃淺到咁就流失嘅
1.唔期望會帶來咩contribution
2.睇唔出佢有幾想贏
3.衰過藍絲
唔需要在意

跌你老母臭閪

感謝觀看cctcv假新聞

試下聽人講野，唔認同可以過濾，唔好惡言相向

嗯乜咁陰公呀

不過下次唔好拆鐵得唔得，大家都走唔到

今時今日咩人仲會睇cctvb

咁樣民意嘅市民,救佢亦係side鳩精.
假如真係有D咁嘅民意而唔係你同TVB作出嚟嘅話.

Noted with thanks.

on9

屌你 777都仲有人支持啦 驚西咩

樓主個名已證明一切

5毛

分化

割蓆

揀一樣啦

岩，唔認同勇武個班黃絲我已經當佢地係藍絲

Tvb 民氣？🤣🤣🤣

cctvb好有針對性，佢訪問10個，就係剪鬥抗爭者個位出黎，其它9個唔要，要靠做多的文宣黎平衡

你嘅智商又跌咗15%

曲到圓

乜撚野係民氣?
大陸用語?

知唔知咩叫合法自衛？

對付啲仲睇tvb嘅民意

就係叫佢地唔好睇tvb

要睇tvb就睇夜晚12點後既
你會發現有清泉
（可能同五毛猿訓左有關”
eg琴日白衫福建佬比人打完特登剪埋旁人兩句入片
“白衫人都係抵打嫁”
“唔好再做五毛啦”
琴晚睇到我笑

完全知
呢到解釋返
我講嘅係政治，你講嘅係法律
法律上你絕對有權阻止被人攻擊，去制服佢
反擊就好似唔得

有冇諗過點解選舉時挖人瘡疤，做形象工程係有效過做好本分？

玩政治，做政治運動唔做形象工程，係冇得玩。

冇錯，係好醜陋，但政治就係一樣咁嘅嘢。

bye

你覺得連登仔仲會理你什麼民意？

哦

有後生仔睇咩tvb

呢句真

喺？哦。

乜又係你呀認真輸san

仲睇tvb，訓撚醒未？

得啦得啦 知啦知啦 係啦係啦

要集民氣呀！！！